［隨便台］11:00PM開台玩ResidentEvil7 dlc「End of Zoe」

Twitch :
Twitch桌面app :
Youtube :
Facebook :
LINE :
Instagram :
Twitter :

下面呢個係隨便台Official LINE群,有咩突發消息,開台通知,我都會係呢度公布

細路，打機冇人睇啦
要增加知識水平，睇多幾本書
之後用啲有趣啲既方式講下書放上YouTube 仲多人睇啦，
咪話阿叔唔點醒你

講書我真係一路都有做我youtube有片我都覺得睇書得我一個台咁做,我支持

不過我打機都令我搵左好多錢,萬幾蚊都有,算係咁,所以兩邊都會繼續做

萬幾蚊...但你啲view 數咁低

其實仲有我打機直播收返黎既捐款,同遊戲公司果邊D,同埋我同Twitch簽左約